msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ImportExport\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 12:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Import/Export Management"
msgstr "导入/导出管理"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Add template"
msgstr "添加模板"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Create a template to import and export object information."
msgstr "创建模板导入和导出对象信息。"

#. Template: AdminImportExport
msgid "To use this module, you need to install ITSMConfigurationManagement or any other package that provides back end for objects to be imported and exported."
msgstr "要使用此模块，您需要安装ITSMConfigurationManagement或为要导入和导出的对象提供后端的任何其它包。"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Start Import"
msgstr "开始导入"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Start Export"
msgstr "开始导出"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Delete this template"
msgstr ""

#. Template: AdminImportExport
msgid "Step 1 of 5 - Edit common information"
msgstr "步骤 1/5 - 编辑通用信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Name is required!"
msgstr "命名是必需的！"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Object is required!"
msgstr "对象是必需的！"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Format is required!"
msgstr "格式是必需的！"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Step 2 of 5 - Edit object information"
msgstr "步骤 2/5 - 编辑目标信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Step 3 of 5 - Edit format information"
msgstr "步骤 3/5 - 编辑格式信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "is required!"
msgstr "是必需的！"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Step 4 of 5 - Edit mapping information"
msgstr "步骤 4/5 - 编辑映射信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "No map elements found."
msgstr "没有找到映射的字段"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Add Mapping Element"
msgstr "添加映射字段"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Step 5 of 5 - Edit search information"
msgstr "步骤 5/5 - 编辑搜索信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Restrict export per search"
msgstr "按搜索限制导出"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Import information"
msgstr "导入信息"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Source File"
msgstr "源文件"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Import summary for %s"
msgstr "%s的导入摘要"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Records"
msgstr "记录"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Duplicate names"
msgstr "重复的名称"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Last processed line number of import file"
msgstr "导入文件最后处理的行数"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. Template: AdminImportExport
msgid "Do you really want to delete this template item?"
msgstr "您真的想要删除这个模板条目吗？"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "No object backend found!"
msgstr "没有找到对象的后端！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "No format backend found!"
msgstr "没有找到格式的后端！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Template not found!"
msgstr "没有找到模板！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Can't insert/update template!"
msgstr "不能插入/更新模板！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Needed TemplateID!"
msgstr "需要TemplateID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Error occurred. Import impossible! See Syslog for details."
msgstr "出现错误。不能导入！查看Syslog获取详细信息。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Error occurred. Export impossible! See Syslog for details."
msgstr "出现错误。不能导出！查看Syslog获取详细信息。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Template List"
msgstr "模板清单"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "number"
msgstr "数字"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "number bigger than zero"
msgstr "数字大于0"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "integer"
msgstr "整数"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "integer bigger than zero"
msgstr "整数大于0"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Element required, please insert data"
msgstr "需要元素，请插入数据"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Invalid data, please insert a valid %s"
msgstr "无效的数据，请插入一个有效的%s"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminImportExport.pm
msgid "Format not found!"
msgstr "没有找到格式！"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Column Separator"
msgstr "列分隔符"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Tabulator (TAB)"
msgstr "TAB键 (TAB)"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Semicolon (;)"
msgstr "分号 (;)"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Colon (:)"
msgstr "冒号 (:)"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Dot (.)"
msgstr "句号 (.)"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Comma (,)"
msgstr "逗号（,）"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Charset"
msgstr "字符集"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Include Column Headers"
msgstr "包括列标题"

#. Perl Module: Kernel/System/ImportExport/FormatBackend/CSV.pm
msgid "Column"
msgstr "列"

#. JS File: ITSM.Admin.ImportExport
msgid "Deleting template..."
msgstr "正在删除模板……"

#. JS File: ITSM.Admin.ImportExport
msgid "There was an error deleting the template. Please check the logs for more information."
msgstr "删除模板时出错，请检查日志以获取更多信息。"

#. JS File: ITSM.Admin.ImportExport
msgid "Template was deleted successfully."
msgstr "模板已成功删除。"

#. SysConfig
msgid "Format backend module registration for the import/export module."
msgstr "为导入/导出模块的格式后端模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Import and export object information."
msgstr "导入和导出对象信息。"

#. SysConfig
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

